<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>I. Creación de Personajes on ARCHIVO BRUNDISIO</title>
    <link>https://docs.brundisium.org/creaci%C3%B3n-de-personajes/</link>
    <description>Recent content in I. Creación de Personajes on ARCHIVO BRUNDISIO</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://docs.brundisium.org/creaci%C3%B3n-de-personajes/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Cultura Brundisia</title>
      <link>https://docs.brundisium.org/creaci%C3%B3n-de-personajes/cultura_brundisia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://docs.brundisium.org/creaci%C3%B3n-de-personajes/cultura_brundisia/</guid>
      <description>Se trata de la cultura principal de la República de Brundisium, la nación más poderosa del mundo conocido en el año 323 de la Aetas Anatiana.
Perks asociados a la cultura Brundisia:
El centro del mundo - “No hay brundisio, por miserable que sea, que no se considere moralmente superior a cualquier persona externa a la soberana República.”
Educación patonista - “Desde la más tierna infancia has oído sobre las obras divinas del Gran Pato y ahora te es imposible concebir el mundo sin la existencia de la Sagrada Goma.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cultura Egineta</title>
      <link>https://docs.brundisium.org/creaci%C3%B3n-de-personajes/cultura_egineta/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://docs.brundisium.org/creaci%C3%B3n-de-personajes/cultura_egineta/</guid>
      <description>Esta es la cultura predominante de la Liga de Egina, un conjunto de ciudades-estado que florecen en la sabiduría y el arte, siendo un faro de civilización.
Perks asociados a la cultura Egina:
Navegantes expertos - &amp;ldquo;Criado entre las aguas del Mar Medio, posees habilidades innatas de navegación y conocimiento de las corrientes, lo que te permite viajar y comerciar por todo el mar con facilidad&amp;rdquo;. Endogamia insular - &amp;ldquo;La tradición y la preservación de la pureza cultural son esenciales para los eginetas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cultura Jadeita</title>
      <link>https://docs.brundisium.org/creaci%C3%B3n-de-personajes/cultura_jadeita/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://docs.brundisium.org/creaci%C3%B3n-de-personajes/cultura_jadeita/</guid>
      <description>Originaria de las vastas selvas y grandes pirámides de la Confederación de Jade, esta cultura es conocida por su conexión con la naturaleza y sus impresionantes obras publicas. Su vasto territorio se extiende desde las planicies Australes hasta el Mar Medio, con Yax-tun, su majestuosa capital, como el corazón palpitante del imperio.
Perk Descripción Efecto Conexión Celestial Como jadeíta, entiendes los ciclos del sol, la luna y las estrellas,
y cómo estos influyen en el destino de los hombres.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
